（突發）我正式宣布龍井配 lady m 世界級

垃圾earl grey 沖淡曬lady m 蛋糕味
食lady m飲earl grey 正一死港女

龍井

earl grey

不服來辯

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

又係嚟啲代工貼名茶葉

係全部龍井都屌打earl grey

真係咁夾咩

Lady m 狗也不屌